平價航拍推介

想買部平價航拍玩下 有咩推介？
Below $2000
買太貴怕爛左心痛

貪平買部廢野仲心痛呀